愛協正仆街+獸醫入

話說今日我妹妹帶隻狗去愛協做絕育手術
一去到就懷疑我隻狗有牛蜱熱
之後要抽血化驗 同另約時間做手術
之後我妹妹返到屋企 話愛協收咗佢2400蚊
但乜嘢都無 淨係俾返look卡嗰張底單+一張a4嘅驗血報告
完全冇列明$2400分別係咩收費
我就梗係打上去搵佢理論啦
我話：我要幫我隻狗claim保險 麻煩列一張詳細嘅單俾我 要列明乜嘢服務係收費幾多 唔該你
佢話：下？唐狗都要買保險？同埋你唔講要單我點知你要？
我話：你買任何嘢都有收據啦，如果唔係，是但寫個數都得啦
佢話：你下次記得講啦，我轉頭send去你email
一轉頭就係半粒鐘。。。
想知有冇人知道以下服務係幾多錢收費
Laboratory
1.Babesia/Erhlichia PCR & Genotyping (MIL) 2.Haematology CBC (HK & KLN) Procyte Heartworm 4DX Test
Medication
3.Tri-Heart/heartguard (Green) 11.1kg To 22.7kg
重點搞笑嘅一樣野係 10月22號喺灣仔總部買過野
佢今日問我細妹係咪未找嗰條數。。。
我真心笑咗。。。
如果我可以走一個月數唔係我勁而係你啲職員廢
加上就算我未俾錢都唔會係何文田追我數啦 大佬啲嘢我喺灣仔買㗎！
只係單純覺得愛協嘅職員好冇品兼冇禮貌，邊忽似愛護動物？我隻唐狗都係我嘅寶囉唔該！

貓房狗房d職員勁閪 去到受氣

依間仆街野，眼中只有錢
真係屌佢老味諗起就嬲
仲話愛護動物，真係笑大人個口

愛錢協會

你想領養都要睇下佢比唔比你，佢會問你好多野，填表，等佢聯絡，佢唔聯絡就代表失敗，你連點解失敗都唔會知!
你主動打去查詢結果佢，佢都係會叫你耍你
#利申我申請過，失敗左

淨係知第三樣係心絲蟲藥 愛協賣$240